買定離手，今次邊間大學學生拍片拍出事

買定離手

浸大 1.40
Shitty 1.50
中大 1.60
樹大 1.70
i大 1.80
港大 2.2
理工 3.0
ust 3.4
ou 3.5
教大 5.0

asso/HIGH DIP 計埋

我搏香港最高學府
2蚊

據了解，東海大廈的七樓一個公司單位，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方持槍登門調查，在屋內發現九名大學生，證實有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場

買shitty

港大

東華學院唔係degree呀

$10 CU

冷門d poly

恒大

珠海

cu 50買

Shitty for sure

含大唔係大

我地嗌一次好冇呀

SHITTY 50K

恒大 shitty 各一注

理大城大各50

poly,照舊晒冷

東方段影片好似見到大學生
有男有女

浸大個賠率點解咁低?

出名有傳理學院, 電影系

Sor 係入邊玩CS 太大聲嚇親大家

arho sunny

冷門，Kong U 1

同路

Shitty

識買一定買哂咁多間

lm觀戰

中大

all in屎大

lingu連名都無

注項已被接納
編號0600

浸大 $10
埋大 $50

呢個人邊間?

演藝學院連賠率都無

City $200
Bu $400

大學呀

冇人all in APA??

1000 浸大
1m 城大

Shitty

冇得輸

冇人聽講過

sunny同佢條女

買哂shitty

係咪埋大過街老鼠Creamy

City

Creamy係埋大

咁快開估拿

全部2倍都冇叫人點買
btw 恒大去左邊

哇屌,仲受唔受注

押重注每間U各$1
win硬

城大/教大

bu

Yes yes yo

又幾似creamy

估下拍緊咩題材

互射感謝祭

地位仲低過樹仁 ou ive

最新賠率

買定離手
理大 暫停受注
浸大 1.40
Shitty 1.50
中大 1.60
樹大 1.70
i大 1.80
港大 2.2
ust 3.4
ou 3.5
教大 5.0

asso/HIGH DIP 計埋

Kong U

0112 11-12-2017
01:29 主客和
星期六 01 邊間大學學生拍片拍出事
Shitty @ 1.50 $50000

0115 11-12-2017
01:29 主客和
星期六 01 邊間大學學生拍片拍出事
Shitty @ 1.50 $50000

0118 11-12-2017
01:29 主客和
星期六 01 邊間大學學生拍片拍出事
Shitty @ 1.50 $50000

0121 11-12-2017
01:29 主客和
星期六 01 邊間大學學生拍片拍出事
Shitty @ 1.50 $50000

買夠廿萬Shitty

SHitty

恆大呢？

其實我覺得唔好睇科目
睇校風本身

利申:all in shitty

你唔比佢地joint u 咁拍架咩屌

Cityu poly bu cu.

我估幾間一齊

一千萬 珠海學院

按埋層樓買shitty

主客和？

無人講di

APA製片組唔似會錯呢啲野喎

in shitty we trust

仲唔係Shitty班MK?

全部同我企起身 (反枱)

荒謬 lu最高質

HKDI都當大學?文盲?

I大$100

城大

據了解，東海大廈的七樓一個公司單位，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方持槍登門調查，在屋內發現9名大學生，證實有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場。據了解，上址原來是其中一名大學生母親的皮革公司所在，學生們拍片則是為了參加「賽馬會ifva Everywhere──48小時短片製作挑戰賽」。

「賽馬會ifva Everywhere – 48小時短片製作挑戰賽」入選隊伍公佈
10月 27日, 2017年
48小時短片製作挑戰賽入選隊伍經已選出，12隊入選隊伍將於11月10日至12日，限時48小時內製作一段創新短片，首映及頒獎禮將於12月上旬舉行。
立即查看入選隊伍名單﹗

城大for sure

I大咪計埋di囉

推爆佢

參賽隊伍包括坎坷影展成員的「187 Club」、浸大電影學院學生的「收音靜靜 Shut the Freak Up」、台灣北藝大學生組成的「藍眼圈製作 Blue Story」、以《港漂》入選康城電影 節「短片角」(Short Film Corner, Festival de Cannes) 參展的「時刻製作 Non-Stop Production」等等。
台灣大學生都有

全 部 企 起 身! ! !

ifva
7 hrs ·
【48小時短片製作挑戰賽】
經過24小時 #不眠不休 咁拍片，唔知大家宜家跑咗去邊度拍嘢呢？
不如 #食啲嘢唞下 再拍
仲有 24:00:00 #比啲信心
加油繼續衝 👊

#ifva #ifvaeverywhere #48hourfilmchallenge #48小時短片製作挑戰賽 #沒有不可能 #緊急關頭 #比啲信心

【48小時短片製作挑戰賽】
重温頭先切燒豬開鏡 📹
12隊參賽隊伍已經出發，挑戰48小時創作極限！

室內拍戲，d 大學生冇錯到喎

點都係報警果個on9，隔住幅牆聽都講到自己比人打劫咁，又推個波比d大學生

好似植入式廣告

Bu$1000

shitty拖bu poly $500

好似話出埋走廊拍，不過拍嘢又打燈又收音咁多枝腳，咁都當係打劫真係on9

想引人屌就收收皮先啦
講埋啲低汁笑話懶幽默

隔離單位玩野姐

我估係 shiitty creative media 班人

ON9在係出埋走廊拍野都唔同隔離鄰舍打個招呼先

APA

係旺角拍點算

Sunny

Creamy

理大 $10

City 拍pro vi

all in我城

其實係咪嘈到條友打999報打劫

屎大好波

文化沙漠又一次柒出國際

冷敲Poly $100

Lm

痕大 $100

poly賠率點會咁高

BU

都估到係ifva

Shitty all in

似喎！

Bu shitty

All in shitty

All in shitty cm

佢個樣好撚好笑

睇樣似shitty

係佢影定佢行出黎

應該係佢啦 後面條仔係Ashly隻臭雞前度 我見條仔同creamy玩得幾埋

佢地拍拖

指南針大學

豪哥哥同腎仔都好過佢條仔

Ust應該先係最冷門
未聽過班讀書撚搞事

埋大

【本報訊】三名香港科技大學男生，聲稱要用竹竿製作旗幟作為學校活動用途，昨凌晨竟在校舍附近的地盤就地取材，由其中一男生攀過圍板潛入欲捧走竹竿，卻被地盤南亞裔保安員聽到異聲揭發。保安員窮追百米外截停三人，警員接報到場以企圖地盤盜竊罪名拘捕三人。

稱為搞學校活動

被捕三名科大男學生，分別姓曾（18歲）、姓祈（18歲）及姓林（19歲），三人同為科大化學學會幹事，住學生宿舍。據悉，學會近日舉辦活動，須用竹竿作旗幟，有人竟想到「信手拈來」。昨凌晨零時許，三男生走至距宿舍僅300米外的大埔仔村一個興建中的住宅地盤，其中姓曾男生攀過圍板潛入地盤內取起竹竿，祈與林則在外圍「把風」，卻被28歲南亞裔地盤保安聽到異聲揭發及報警。三人見事敗拔足狂奔，被保安員窮追百米截停，警員趕至調查，有人報稱要用竹竿製作活動用的旗幟，三人被捕帶署。科技大學回覆查詢時表示正了解事件，如有需要，大學會向學生提供適切協助。
■記者謝志輝、周鴻熙

佢地記咗拍拖耐。。。

何東妹
拍完返屋企煲糖水

Bu

埋大多人拍片

All in Poly

冇嶺南

賽馬會ifva Everywhere──48小時短片製作挑戰賽

比賽可能要玩完了 ye#lm#b #b

浸大學生正仆街

Poly city ou 三選一

鄰居好事多為，屌佢老母

買poly 50蚊

All in poly

So9sad 7頁都冇人發現冇拎U

邊間係拎U

嶺南？

Yes

隱士

係咪拍野拍到出走廊太嘈啲街坊谷鳩氣報警吹大啲一嘢收佢地皮
正常拍野又打燈又有cam點會睇唔出

因為LingU無拍片科而且文科U
係女多，啲仔使乜靠拍片溝女........

點解個個都咁想shitty仆街
大熱到賠率咁低

我all in 撚屌大學

利申想俾j打面

個場面一定好好笑

48小時, 協助調查完已經冇咗

早兩頁笑完啦

訓身all in shitty

教大$10

有答案未

報警應該都係投訴嘈音 點解玩到咁大報話隔離屋打劫

口德-100

嶺南>教大

繼續打飛機

ou再

100蚊

LingU中文哲學吊打
但其他🙈🙈🙈🙈

我買$2香港海拔最高學府

琴日見到有個四眼後生仔一路渣住個鏡頭一路影由先達一路行 唔知關唔關事

咁少人投BU

【聯合廣場行劫案】警撿6支曲尺仿真槍 兩演員被捕

31歳

條女唔係本身讀ive 咩

成班都冇腦

Creamy 好似係hkdi 間垃圾出黎,扮大學生😂😂

all in shitty

bu cu大機

恒大/shitty !

自己學校比較多傻仔是常識吧

HKU啦

Arhotv creamy

Arhotv creamy比人拉左😂

I大

如果係BB彈會唔會照拉

你純粹賠錢啵

南亞捉到香港人偷嘢

想當年啲人寧願入教丸都唔去嶺大

無計，揾食緊要，仲有名氣

187 club